今晚大埔8點呀，全部大埔撚同我出黎！！！

推 一陣見

食完飯落

推推推

晏晝玩完夜晚又黎

落街食野啦!

建議留力聽日，塞爆遮打花園。唔好意氣之爭。

街坊，和理非大集結

已到

推

留乜撚嘢力？塞爆要用幾多力？

出你老味

要出黎都得，乜都唔好帶，自己傾聚集地點，唔好係度發放。

推！！！！

Push

日撚日留力
你留力到聖誕節啦

岩岩翻左屋企休息緊 陣間見

一陣見 休息緊！

裝飾埋友口腹就差唔多
隻大陸雞撐警
大埔group好多人都屌呢間野

狗已到

[反省]+[集結令]: 呢場運動該如何繼續 (長文請入) 11月3 日 大集結

咪再唱歌啦
唱夠未呀

93855097 鍾成軒 有人識佢喺大埔畀狗捉咗

拉緊人啦 屌你老母 仲要人
一個女手足

沙田 大埔高危 D狗退哂 set緊網

6點出車 應該就係去左大埔

未完!!! 粉嶺又出四狗車 唔好放鬆

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

睇下電視啦 仲推你老母咩

推呀！

你今日開花有冇出？

sorry我態度差

Now台大埔被捕義士叫鐘承謙或同音

push

今日下午仲拉唔夠多人

罷食或者小裝飾，例如貼文宣就ok

街坊上場

呢D就要推

唔好再大埔 大埔全街popo

夜晚到街坊上場

街坊

建議大家留力, 集中營入而面再集結傾反抗

岩岩game左一場
又黎？定我過沙田幫手
利申粉嶺

大埔全日捉人, 出來送頭?

去沙田
大埔而家去晒大埔墟

大埔墟邊個位？

我係超級城唔見人

日撚日都留力

即時 十部狗車 大埔 唔知出沙田入去大埔

啱啱有狗車入大墟

即刻行黎

藍店罷食就梗
隻大陸雞用「周潤發推介」呢個字呃光環好耐

好多街坊都反映佢衛生好有問題
壞豆漿, 食物變壞都照賣
扮可憐抹黑示威者就更加唔洗講

咪入

大埔重兵,勁多狗宜家

一直有狗MON PO

極懷疑班狗唔出更就係狗局上連登捕住

咁點好

1018全港大型人鏈
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

公海：

超級城而家得十幾人叫口號

我都聽到

聽講大埔墟火車站落左閘

行緊去 . 睇睇咩料先

me2

大埔落雨啊

屌....

今日大埔真係好撚癲
又蟲系魔法又屎系魔法

唔熟行撚錯路
去左拿打察
依家回頭

拿打素

樓上民居吊桶油落黎補給先好笑

啱啱太和路放過tg?

你唔熟路？

係

仲要綁水喉吊落嚟

慣性單拖

仲滴緊水，條喉

集會洗乜淨係坐係到 洗乜留力架
坐幾粒鐘好攰咩?

今日大埔出奇咁好重兵

大墟火車站有10名以下防暴

點解今日班popo咁睇得起大埔？ 平時狗也不屌既地步

岩岩清大埔太和路都用左8架車
50人到既防暴

行緊，。。

封左a出口

你自己小心啲，你唔熟路嘅話

見狗會掉轉走

依日D狗唔知做咩對大埔咁有興趣
唔講以為對住幾萬勇武

可能大幫警署重味破處 保護尊嚴掛

馬會20架

Mon po狗
我地今晚會快閃吐露港

沙田 大埔高危 D狗退哂 set緊網

自行判斷

屌曬你地 全部人以為我個post係真

好大機會係兩班人，呀需要留力

唔需要

去到新達，好撚安全

你落去扶手電梯，再向右望

唔知佢地係到JM9

啱啱見到有狗駛入巴士

封左站，走唔到

入唔到大埔墟站

叫大埔市民落街行下啫 有幾攰啊

狗隻待機中， 大埔墟站

今次我推，但我要休息下 連出三日了，要留力聽晚遮打晒冷！各位手足小心加油！

大埔周圍有狗 一陣聚兩個字 有狗黎又散晒…

係佢地面前食炒面先屌
仲要食到 隻隻聲

留名想睇多次掉曱甴

其實幾多花式

而家點搞？ 得幾個手足係度？ 信你地8點係會出 而家一個都冇

在大埔墟站

dllm人呢

係度集合又唔知，做咩又唔知

大埔超級城好少人

唱完今天我就走得

成個場三十人都無

超級城的回家吧
今日大中大廣已送幾個頭
至少四人
晚上大埔墟又好似拉左三個

一田對出太和路

行街手足小心

大埔墟站好多黑警上車走
小心

提提大家
大埔站重狗
黃肇枝正門同馬會中間都重狗